人民英雄唯唯事跡衝出香港

你有賣港賊 我有梁烈唯

衝出國際

尋日我都係受到唯唯感召先出黎
唯唯好野

見識到平時黨媒生安白造嘅威力未？ ？ ？

長輩圖歌頌佢

見到人民英雄要推下先

Oscar Leung

你有賣港賊！

人民英雄 國際巨星 香港良心
要畀多D人見到

嘩屌

屌

唯唯好波

尋日去到政總 我大叫咗幾聲樓主 我地到咗 你係邊

今次真係名留青史

Hk human right defender Wai-Wai

笑撚死

Hong Kong Democratic Warrior Oscar Leung

aka ‘Super Fight’

要post 俾微博 d fans

King Fight